# Laboratorio 4.2: Fundamentos de aplicaciones - Intent #

**Práctica**

Programación en Dispositivos Moviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza